惠比壽極邪惡芝士豚骨拉麵

芝士豚骨湯拉麵

芝士番茄湯拉麵

咁似我屋企拜神個香爐躉

同深水埗混亂拉麵差唔多樣，
食落勁似胃酸

食過 冇想像中咁正 芝士味唔濃但食到好濟
btw蕃茄味好食啲

利申 兩個都食過

欽敬欽敬

有冇試埋佢地隻芫茜拉麵？

但佢地話用北海道十勝芝士， 應該好食過卡夫芝粉少少

冇呀 間嘢冇我想像中咁好食 驚又中伏

番茄味唔錯喎